頭先坐41A上層最後排個絲打

如果你見到依個post就留一留名啦！

利申：同你一齊聽五月天果個！

出尖咀定入青衣呀

入青衣